［金融霸權］有冇人已經決定GME跌到0都唔放

一定

Sh冇10000唔放

我個$92買50股drop to zero都唔益大户，幾萬蚊輸得起

美國唔比建倉，支牛唔比買，更加唔比賣。
咁撚樣玩，啖氣點忍得落。

SH

梗係唔放
而家分分鐘gme 股東可以參與集體訴訟
告晒香完同每間交易所
到時有股喺手就可以有得賠

class action 贏就fat fat

我set到價賣

我試左成晚啦，佢300我就試set 340，佢200我就試set300，係提交唔撚到的，只係寫正在提交。

留守到最後

攬炒呀，冚家剷，當買賣都唔比既時候，仲叫咩自由市場
贏錢就大戶，輸錢就散戶？
既然有券商幫手做dirty job，我就陪你玩落去，唔好撚放貨，歸0都唔撚賣，屌你老母

華爾街想邊間破產就邊間破產
如果事實如此 唔知仲有冇人投資
攬炒囉

盤前set

仲話散戶操縱股市 屌佢老尾
我set撚晒1000，8964，10000放比佢
仆街

見證歷史

Set1000至5000才會沽

真 呢一次真係退無可退

Diamond hands 🤟🏼💎我信等候係有回報
set左9999

一開始我入場已經預左total loss
依家都係
雖然我依家仲賺緊幾倍, 但係我決定同佢死過

YOLO

唔介意total loss
輸幾皮又唔會輸死人
但班仆街大戶莊家一定要佢地死無全屍

咁撚有錢跌到0都唔放
不如放左佢然後捐比612啦

係，要用幾皮野令美豬睇清楚，無5000, 10000 唔會放

供股你點？

十萬八萬我仲輸得起

要放琴晚500跌到112 走撚哂啦

琴日做市有幾多散戶比人震走
睇成文量就知
仲要有一部份係孖展斬倉，大部份係左手交右手先出到既成交量
大家total loss當睇場戲買1股都好

我係老散呀 打死都放 尊嚴問題

而家唔係講個人得失既時候

已經變左散戶決戰大䲔

今日呢鋪頂唔住以後政府同大戶會更多手段限制散戶

買正股，冇孖
個倉全紅
輸哂當跌咗

正股驚西

set左5000

對抗體制
SH

Shsh

趺咩到零? 係冇10000唔放

全民SH，1人1股大行動

我跟

Same as Hk situation

我琴晚盤前set左400，因為估到10:30後應該都係唔比買賣。點知升到410都係賣唔出😂
唔信你今晚可以試下😂

得唔夠一萬港紙貨 咪跌囉

本細 本身都諗住志在參與支持吓
呢家對面咁閪 大不了留比個孫
「啊爺我當年都有參與2021gme之戰打柒沽空佬」

個個咁大口氣
信邊個好

42069

幾千幾萬，你蝕唔起？

賣左買唔番

咁少
唔怪得

訓左冇睇，想問 32857點解有呢個數字既？

入場果刻已經當個本輸哂都唔在乎

唔好講廢話啦

會放

不過set 10000

傻嘅先會all in 自己成副身家

WSB有人賺少1千萬美元都唔放

驚閪咩，老實講我地呢兩年有咩風浪未見過

對住共產黨我地都未撚縮過照攬炒

而家對住wall street 驚佢老母臭閪

只得一條路，就係貫徹齊上齊落，攬炒精神

負數都唔放

69420 ar 咩料， 仲咩水人 10000

好多話all in

有志氣頂住

佢呢個倉規模一推就大跌.

CLS, 6萬幾股

0成本

好小錢點解放

贏咗我哋自然會捐

仲要美金更加要SH

屌 加唔撚到倉

Charles Schwab 掃貨先

3個鐘前講緊10000

💪幾皮野對賭唔介意

要放就一早放左

華爾街立即變廟街

留名睇股票行幫你強制清倉

仆街食屎狗 入得小小手 但0蚊都唔放真係 放左唔係男人

就算輸左 美國都會變天

唔貼倉 講咩都得

好撚狗唔比人走貨
琴日450走到貨
跌到落150可以買多手啦

15K本，輸晒算數

香港人冇驚過

32857 市值大過apple

我就得8股 樓上50股都咁樣 我冇由唔跟

企硬32859

屌你空白支票任你填呀

呢個數字有咩意思，我改變左要89640

尋日跌到120我都未驚過 輸晒我都唔撚放 散戶再唔團結真係輸一世 一世被大戶愚弄恥

錢可以再搵 果少少錢我就同你華爾街班仆街金融霸權玩到盡

認同
輸一齊輸
你拎埋個市場機制對賭 我先輸一萬幾千

咁69420又咩事

Drop to zero都未驚過
用我少少錢黎令美國人覺醒真係好抵

大鱷做鴨

當初入得就預左留到最後食花生
跌到0蚊都係少少錢
少少錢就可以搏一舖好值得玩呀

btw sofi @280入咗10股
牛牛放晒450入返一股諗住牛牛可以set 10000

strong hold 勝利在望
做人成唔成功睇呢舖 咁都堅定唔到就88

冇哂就冇哂，少少錢搏無限大，阿叔我玩得起